1850 Awwinormes sel 10mal Martsil Astusid ette Rajalt Juhhan Mart ja Jaan Tomik ja nende issa Jürri Tomik on ärra surnud ja temmal on järrele jänud 3 hobbost ja need maksawad 70 Rub hõbbedad ülle pea 3 pari Härgi 80 Rubla hõbbedad ülle pea 5 Lehma maksaw 40 Rubla hõbbedad üllepea mis tunnistawad 
koggo konna kohto mehhed Andres Tamm X
Maddis Allik XX
Mihkel Laurisson XX
